<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Хэв Маяг on Батжаагийн булан</title>
    <link>/mn/categories/%D1%85%D1%8D%D0%B2-%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%B3/</link>
    <description>Recent content in Хэв Маяг on Батжаагийн булан</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jan 2019 10:03:34 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/mn/categories/%D1%85%D1%8D%D0%B2-%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Сошиал медиаг хувийн хөгжилдөө ашигласан туршлагаас</title>
      <link>/mn/blog/using-sm-to-achieve-my-goals/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 10:03:34 -0500</pubDate>
      
      <guid>/mn/blog/using-sm-to-achieve-my-goals/</guid>
      <description>Удаан хугацаанд бодсоны эцэст сошиал медиаг өөртөө ашигтайгаар ашиглаж болох юм шиг санагдан 2016 оны зун энэхүү жил гаруй үргэлжлэх туршилт эхэлсэн юм. Ингээд Facebook-ийг өөрийгөө дайчлах гол хөшүүргээ болгож, хагас марафонд уралддаг болох зорилго тавьлаа.
“Ego boost” — Миний бодлоор сошиал медиа бол Эго (Зигмунд Фрейдийн Ид, Эго ба Суперэго)-гоо идээшүүлэх буюу өөрийгөө гайхуулж болох маш том талбар. Ойр ойрхон хугацаанд лайк, коммент хүсэмжилж Facebook-т өөрийн гүйсэн зам, хурдаа бусадтай хуваалцдаг байв.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Би машиндаа амьдардаг</title>
      <link>/mn/blog/i-live-in-my-van/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 10:03:34 -0500</pubDate>
      
      <guid>/mn/blog/i-live-in-my-van/</guid>
      <description>Машиндаа амьдарч эхэлснээс хойш жил өнгөрч ээ.
Анхандаа эргэн тойрнынхноосоо санаа зовох мэдрэмж төрдөг байлаа, хүн бүхэн энгийн мэтээр хүлээж авахгүй, “Айн” гээд нэг хөмсгөө өргөөд том нүдэлж харна, олон юм асууна. Одоо ч дасчихсан болоод тэр үү, эргэн тойрнынхон ихэнхи нь мэддэг болчихсон болоод ч тэр үү гайгүй.
Цахим ертөнц, техник технологи хөгжихийн хирээр хүмүүсийн “энгийн” ажлын хэв маяг их өөрчлөгдөх болсон. Зарим нэг нь энэ бүхнээс салж холдохын хүслэн болж, зарим нэгэнд нь энэ нь хэвийн амьдралаа өөрчилж өөр зүйлс туршиж үзэх боломжийг олгоно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>